{
    "The BLOCKUNDER game is simple and fast.":"BLOCK UNDER 게임은 간단하고 빠르다.",
    "It's a 10 second game.":"10초 게임이다.",
    "It's a 40 second game.":"40초 게임이다.",
    "It's a 10 second or 40 second game.":"10초 또는 40초 게임이다.",
    "The lower the number, the higher the dividend rate and the higher the number of choices, the more likely it is to win, so the dividend rate is reduced.":"버튼 '롤'을 클릭하고 숫자를 선택한다. 숫자가 낮을수록 배당률은 높아지고 선택의 숫자가 높을수록 이길 확률이 많아 배당률은 적어진다.",
    "It is a game that is very easy to understand, and it is a game that can be done more easily.":"매우 이해하기 쉬운 게임이고, 훨씬 더 쉽게 할 수 있는 게임이다.",
    "The ODD/EVEN game is simple and fast.":"ODD / EVEN 게임은 간단하고 빠르다.",
    "Based on the number of the end digits of the results of the blockhesh values generated every 3 seconds in Hyper Aiser Blockchain, 1,3,5,7,9 is a very easy-to-understand game with a winning rate of 50:50 with ODD. 0,2,4,6,8 being EVEN, and is much easier to do.":"HyperAiser Blockchain에서 3초마다 생성되는 블록헤시값의 결과의 Recult 값의 끝자리 숫자를 기준으로 1,3,5,7,9는 ODD. 0,2,4,6,8은 EVEN이 되는 승률 50 : 50의 매우 이해하기 쉬운 게임이고, 훨씬 더 쉽게 할 수 있는 게임이다.",
    "The UNDER/OVER game is simple and fast.":"UNDER / OVER 게임은 간단하고 빠르다.",
    "UNDER 50 or less based on the number of results of 100 results of the blockhash value generated every 3 seconds in the Hyper Aiser Blockchain, over 50 is a very easy-to-understand game with an OVER winning rate of 50:50 and much easier to play.":"HiperAiser Blockchain에서 3초마다 생성되는 블록헤시값의 결과의 Recult 값의 결과 100의 수를 기준으로 50 이하는 UNDER, 50이상은 OVER가되는 승률 50:50의 매우 이해하기 쉬운 게임이고, 훨씬 더 쉽게 할 수 있는 게임이다.",
    "What is the OtexExchange?":"오텍스익스체인지는 무엇인가?",
    "Otex is a digital asset exchange, a global P2P, BPB and B2C exchange that is not centralized but de-centralized.":"오텍스는 디지털자산 거래소이며 , 중앙화 되있지 않고 탈 중앙화 되어있는 글로벌 P2P, BPB, B2C 거래소이다.",
    "At Otex, you can trade a lot of digital assets, unlisted coins and tokens such as Bitcoin, Ethereum, Light Coin, ERC20 Tokens easily and safely.":"오텍스에서는 비트코인, 이더리움, 라이트코인, ERC20토큰등 수많은 디지털 자산 및 비상장 코인 및 토큰들을 쉽고 빠르고 안전하게 거래할 수 있다.",
    "Otex is a mixed name for OTC + DEX.":"오텍스는 OTC + DEX의 혼합된 네이밍이다.",
    "What is a blockbet?":"블록벳은 무엇인가?",
    "It is a blockchain distributed DAPP social game platform that provides a safe and reliable borderless ecosystem.":"안전하고 신뢰할 수 있는 국경 없는 생태계를 제공하는 블록체인 분산형 DAPP 소셜 게임 플랫폼이다.",
    "Our goal is to provide users with the best game experience and become a symbol and leader of the blockchain game industry.":"우리의 목표는 사용자들에게 최고의 게임 경험을 제공하고 블록체인 게임 산업의 상징이자 리더가 되는 것이다.",
    "It is a game that works on HyperAiserChain's Dapp (a decentralized application, a service that works as a smart contract on the basis of the blockchain platform).":"HyperAiserChain의 D-app ( 탕중앙화 된 어플리케이션으로, 블록체인 플랫폼의 바탕에서 스마트 컨트랙트로 작동하는 서비스) 에서 작동하는 게임 입니다.",
    "Block Bet is a system that determines the outcome of a game by the Rsult value, which is the result of the blockhash number in the blockchain.<br>":"블록벳은 게임의 결과를 승패짓는 결과값을 블록체인내의 블록헤시 숫자의 결과인 Rsult 값으로 승패를 결정짓게 되는 시스템입니다.",
    "This is a game that can be trusted by eliminating the risk of manipulation and forgery of game results.":"이는 게임 결과 조작 및 위.변조 위험성을 없게 만들어 신뢰를 가질 수 있는 게임을 지향 합니다.",
    "Fast Coin (BBT) Trading for Games":"게임을 위한 빠른 코인(BBT) 거래",
    "Global P2P deals support USD, CNY, KRW, JPY, DBT, VND, PHP, MYR markets and more.":"글로벌 P2P 거래로 USD, CNY, KRW, JPY, DBT, VND, PHP, MYR 마켓등의 지원이 가능 합니다.",
    "Convenience and rapid coin purchase and coin sale due to the interworking with the OTEX Digital Asset Exchange.":"오텍스 디지털자산 거래소와의 연동으로 인하여 편하고 빠른 코인구매 및 코인판매",
    "Environment of trust":"신뢰의 환경",
    "Blockbet are safe and transparent, and all Blockbet games are validated. We make every effort to protect personal privacy.":"블록벳은 안전하고 투명하며, 블록벳 게임은 모두 검증 됩니다. 우리는 개인의 사생활을 보호하기 위해 모든 노력을 다합니다.",
    "Blockhash – ensures fairness in all games.":"Blockhash – 모든 게임의 공정성을 보장 합니다.",
    "Cryptocurrency credit VISA card":"암호화폐 크레디트 VISA 카드",
    "It charges to coin and it uses as coin.":"코인으로 충전하고 코인으로 사용한다.",
    "Now, after the game, we withdraw and use the visa card.":"이제는 게임후엔 visa카드로 출금하고 사용합니다.",
    "cryptocurrency credit VISA cards can request withdrawal through Bitcoin(BTC) and Kaisercoin(KISC) and withdraw cash from ATM devices around the world, and can immediately execute payments at VISA member stores worldwide.":"암호화폐 크레디트 VISA카드는 비트코인(BTC) 및 카이져코인(KISC)으로 출금 요청하고 전세계의 ATM기기에서 현금을 인출 할 수 있으며, 전세계 VISA 가맹점에서 결제 등을 즉시 실행할 수 있습니다.",
    "It provides considerable convenience for both blockchain and cryptocurrency users around the world.":"전 세계의 블록체인과 암호화폐 사용자 모두에게 상당한 편리함을 제공합니다.",
    "Meet more advanced services and systems":"보다, 진보 된 서비스와 시스템을 만나보세요",
    "Apply for service":"서비스 신청하기",
    "Blockbet bank staking":"블록벳 뱅크 스테이킹",
    "You can earn a risk-free dividend for your Blockbet games simply by making a deposit.":"예치만 하면 블록벳 게임의 무위험 수익 배당을 받을 수 있습니다.",
    "You can get a very high dividend":"아주 높은 배당을 받을 수 있습니다.",
    "Dividend interest will be paid for any game on the Blockbet game platform, and even if you lose BBT, you will receive a very high dividend income if you deposit it.":"배당이자는 블록벳 게임 플랫폼의 어떤 게임을 이용하더라도 배팅수수료가 지불이 되며 BBT를 잃더라도 예금만 해 놓으면 아주 높은 배팅 배당 수익을 받을 수 있을 것입니다.",
    "There is no limit to deposits or withdrawals. Get a steady return of 4% per month.":"예금이나 인출한도에는 제한이 없다. 월 4%의 안정된 수익을 받으세요.",
    "It doesn't matter if you win or lose the BBC. Even if you lose the BBC, you will receive a high dividend if you deposit the BBC.":"게임을 하거나, 하지 않거나, 게임을 해서 BBC를 획득하거나, 잃거나, 상관하지 않는다.",
    "Profit dividends are selected from Bitcoin (BTC), Etherium (ETH), Kaiser coin (KISC), and Block Bettoken (BBC) to be received as an encryption currency.":"BBT를 잃더라도 BBC를 예금하면 높은 배당을 받게 됩니다. 수익배당은 비트코인(BTC) , 이더리움(ETH), 카이져코인(KISC ), 블록벳토큰(BBC) 선택하여 암호화폐로 받습니다.",
    "Experience stable and solid high returns.":"안정적이고 확실한 고수익을 경험하세요.",
    "Do you want to raise the betting limit?":"베팅의 한도를 높이고 싶습니까?",
    "Fill in the energy":"에너지를 채우세요",
    "My energy is KISC":"나의 에너지는 KISC",
    "Charge the energy!":"에너지를 충전하세요!",
    "The limit of the game will be even higher.":"게임의 한도는 더욱 높아 질 것이다",
    "Enjoy dynamic games with unlimited betting.":"무제한 배팅으로 다이나믹한 게임을 즐기십시오.",
    "Blockbet Partner":"블록벳 Partner",
    "If you want to link your game to the Blockbet game platform, please contact us at any time.":"블록벳 게임플랫폼에 귀하의 게임을 연동 하고 싶으면 언제든 연락하십시오.",
    "If you want to open a transparent game that you can trust in the blockchain, contact me at any time.":"블록체인에서 신뢰할 수 있는 투명한 게임을 개설하고 십으면 언제든 연락하십시오.",
    "Blockbet Project":"블록벳 프로젝트",
    "We will never stop.":"우리는 결코 멈추지 않을 것입니다.",
    "To reduce entry barriers to the blockbet, we offer a system that allows you to use games such as Bitcoin, Ethereum, and Kaiser Coins, and we also offer a fast and reliable gaming platform to help more game developers develop transparent and reliable games.":"블록벳에 대한 진입 장벽을 줄이고 위해 비트코인, 이더리움, 카이져코인 등으로 게임을 이용할 수 있도록 시스템을 제공,<br> 더 많은 게임 개발자가 투명하고 신뢰할 수 있는 게임을 개발하도록 빠르고 안정적인 게임 플랫폼을 제공하는 지원도 받습니다.",
    "We continue to improve and introduce new features and fun.":"우리는 지속적으로 새로운 기능들과 재미를 개선하고 소개하도록 합니다.",
    "This Blockbet game is legally operated within normal legal boundaries by holding licenses in Bermuda.":"본 블록벳 게임은 버뮤다에서 라이선스를 보유하여 정상적 법적 테두리 안에서 합법적으로 운영됩니다.",
    "All laws follow Bermuda's laws of law.":"모든 법령은 버뮤다의 관계법령을 따릅니다.",
    "Excessive games waste time and make you lose your mind.":"지나친 게임은 시간을 허비하고 정신을 피폐하게 합니다.",
    "This game is legally available to adults in each country. If you are not a legal adult, do not click on all activities and content related to the blockbet.":"본 게임은 각 국가별로 법적으로 성인만이 게임을 할 수 있습니다. 본인이 법정나이 성인이 아닐경우 블록벳과 관련된 모든 활동 및 내용에 대해서 클릭을 하시 마십시오.",
    "If you are not an adult, you will be forced out unconditionally, and you are responsible for all the damages.":"성인이 아닌 경우 무조건 강제퇴출이 되고 그에 따른 모든 손해에 대한 책임은 본인에게 있습니다.",
    "The games provided by Blockbet are based on blockchain to provide a fair, reliable and transparent game, and Blockbet cannot participate in games with legal currency, and can only participate in games with coins and tokens designated by Blockbet.":"블록벳이 제공하는 게임은 블록체인을 기반으로 구동되어 공정하고 신뢰성 있으며 조작 없는 투명한 게임을 제공함을 기본으로 하며, 블록벳은 법정화폐로 게임에 참여할 수 없으며, 오로지 블록벳에서 지정한 코인 및 토큰으로만 게임에 참여할 수 있습니다.",
    "Blockbets are not aimed at Internet gambling, but at hobbies and entertainment.":"블록벳은 인터넷 도박을 지향하는 것이 아닌, 취미와 오락을 지향함을 목적으로 함을 밝힙니다.",
    "Now you get out of the game that's being manipulated.":"여러분은 이제 조작되는 게임에서 벗어나십시오.",
    "Required Login":"로그인이 필요한 페이지 입니다.",
    "Do you want to log out?":"로그아웃 하시겠습니까?",

    "Country":"국가",
    "Email":"이메일",
    "ID":"아이디",
    "Password":"비밀번호",
    "Password Confirmed":"비밀번호",
    "Nickname":"닉네임",
    "My Level":"나의등급",
    "Bank":"은행",
    "Account Number":"계좌번호",
    "Account":"계좌주",
    "BBT Address":"BBT 주소",
    "Save Changes":"변경사항 저장",
    "HyperAiser RealTime Block":"HyperAiser 실시간 블록",
    "Block Number":"블록번호",
    "Block Hash":"블럭해쉬",
    "Hash Result":"헤시결과값",
    "ROLL UNDER":"롤 숫자의 아래",    
    "PAYOUT":"배당률",
    "WIN CHANCE":"승리확률",
    "Retained balance":"보유잔금",
    "Bet amount":"배팅금액",
    "Game Statistics":"게임통계",
    "Average of":"평균",
    "Max Sequence of":"최대순서",
    "Betting Time Remains":"배팅가능시간",
    "TRANSFER HISTORY":"전송 기록",
    "MY PAGE":"내페이지",
    "Deposit":"입금",
    "Withdrawal":"출금",
    "Current BBT Balance":"현재 BBT 잔액",
    "Please check your address carefully":"당신의 BBT 주소를 자세히 확인해주세요.",
    "Enter amount for withdraw":"입금금액을 입력하십시오.",
    "1BBT = 0.1 USD":"1BBT = 120 KRW",
    "Basic Information":"기본 정보",
    "Favorite Wallets":"자주 쓰는 지갑",
    "Name":"이름",
    "Amount":"수량",
    "Address":"주소",
    "Status":"상태",
    "Registerd At":"등록 일시",
    "BBT Real Time Block<br><br>HiperAiser blockschain developed in Bizblocks generates blocks every 3 seconds.<br>The hash value of a randomly generated block is used as the result of the game.<br>Since the generated blocks cannot be forged, we provide a reliable game that prevents the operation of the game.":"BBT 실시간 블록<br><br> Bizblocks에서 개발된 HiperAiser 블록체인은 3초마다 블록을 생성한다.<br>게임의 결과로 무작위로 생성된 블록의 해시값을 사용한다.<br>생성된 블록은 위조할 수 없기 때문에, 게임의 결과에 대한 신뢰와 믿을 수 있는 게임을 제공합니다.",	
	"Block Number<br><br>Number of blocks created every 3 seconds in the HiperAiser chain.":"HiperAiser chain은 3초~4초에 생성되는 블록수를 나타냅니다.",
    "Block Hash<br><br>A function that receives a message of arbitrary length and outputs a fixed length value.<br>The purpose of the hash function is to detect errors or tampering with the message and provide the integrity of the data to be signed without third party intervention.":"블록 해시<br><br>임의 길이의 메시지를 수신하여 고정 길이 값을 출력하는 함수.해시함수의 목적은 오류나 메시지 변조 등을 감지해 제3자의 개입 없이 서명할 데이터의 무결성을 제공하는 것이다.",    
	"Result<br><br>Randomly generated result of combining hash values of generated blocks.":"결과<br><br>생성된 블록의 해시 값을 결합하여 랜덤하게 생성된 결과.",
	"Block Under Game<br><br>If you choose a lower number from 1 to 100 and the Hash Reult value is within the selected range, you get a high dividend.<br>The game starts every 10 seconds.":"롤의 선택은 2~99까지 설정 가능합니다.  원하는 볼의 수치를 절정한 뒤 설정 된 숫자보다  해시 리절트 결과값이 아래의 숫자가 나오면  높은 배당금을 받게 된다.<br>게임은 10초마다 시작합니다.",
	"ODD &amp; EVEN<br><br>Based on 50 of the numbers 1 to 100, the odd hash value is ODD and the even number is EVEN.<br>The game starts every 10 seconds.":"ODD( 홀 ) & EVEN( 짝 ) <br> 1에서 100까지의 숫자 중 리졀트값의 끝수가 1.3.5.7.9는 홀수,  2.4.6.8.0은 짝수의 결과가 됩니다.경기는 10초마다 시작한다.",
	"UNDER &amp; OVER<br><br>Based on 50 out of 1 ~ 100 number, if Hash Reult value is less than 50, it becomes UNDER, and if more than 50, it becomes OVER.<br>The game starts every 10 seconds.":"URDER &OVER <br> 1~100의 리졀트 결과 값 중 ( 1~50)이면 언더,  50 이상이면  ( 51~100 )의 오버의 결과를 가집니다. .경기는 10초마다 시작한다.",
	"DEPOSITE<br><br>Deposit OBB(BLOCK BET) coins and start the game.":"DEPOSITE<br><br>DEPOSITE BBT(BLOCK BET) 토큰을 넣은 뒤 게임을 시작합니다.",			
    "If you want to see detailed results, Click the link below.":"자세한 결과를 보려면 아래 링크를 클릭하십시오.",
    "My BBT Address.":"내 BBT 주소.",
    "OTEX my BBT Address.":"OTEX의 내 BBT 주소.",
    "Transmission quantity input to OTEX.":"오텍스로 보낼 BBT 수량 입력.",
    "BBT address to send.":"BBT 주소로 보내기.",

    "BLOCK UNDER":"블록 언더",
    "ODD / EVEN":"홀 / 짝",
    "UNDER / OVER":"언더 / 오버",
    "Payout on Win": "예상 당첨금",
    "BETTING":"배팅",
    "All Bet":"전체 배팅",
    "My Bet":"내 배팅",

    "Block No.":"블록번호",
    "Player":"플레이어",
    "Guess/Roll":"배팅현황",
    "Bet/Payout":"배팅결과",
    "Result":"결과",
    "Win":"당첨",
    "Betting Time Over!!":"배팅시간 종료",
    "History":"내역",
    "ODD BETTING":"홀 배팅",
    "EVEN BETTING":"짝 배팅",
    "UNDER BETTING":"언더 배팅",
    "OVER BETTING":"오버 배팅",
    "UNDER":"언더",
    "OVER":"오버",
    "ODD":"홀",
    "EVEN":"짝",
    "40 Seconds Game":"40초 게임",
    "INTRODUCTION":"첫 페이지로",
    "PARTNER":"파트너",
    "LOGOUT":"로그아웃",
    "BLOCK BET":"게임페이지",
    "LOGIN":"로그인",
    "SIGN UP":"회원가입",
    "Partner Info":"파트너 정보",
    "User Bets":"유저 배팅",
    "My Point":"내 포인트",
    "User Id":"사용자 아이디",
    "Transfer":"전송",
    "Game":"게임",
    "Bet":"배팅",
    "Profit":"수익",
    "created_at":"생성일시",
    "ROLL UNDER TO WIN":"언더 승리 숫자",
    "Email address (must be entered correctly. We are not responsible for the disadvantages of different information.)":"이메일주소( 명확히 기재해야 합니다.정보가 다를시 불이익에 대해 책임을 지지 않습니다. )",
    "User ID":"유저아이디 입력",
    "Password input (English numeral mix)":"비밀번호입력( 영문숫자혼합)",
    "Password again":"비밀번호확인",

    "Enter mobile phone number (Please enter the correct information). If the information is different, we will not be responsible for the damage.)":"휴대폰번호입력( 정보를 정확히 기재 바랍니다. 정보 다를경우 피해는 책임지지 않습니다)",
    "Recommended ID input (If there is no recommender, you cannot sign up)":"추천아이디입력( 추천인이 없는경우 가입 되지 않습니다)",
	"Set Point": "설정 포인트",
	"BBT token conversion application": "BBT토큰 전환신청",
	"Apply": "신청하기",
	"Confirm": "확인",
	"You can link OTEX and BBT addresses.": "OTEX와 BBT 주소를 연동할 수 있습니다.",
	"Linking with OTEX": "OTEX와 연동하기",
	"Linking OTEX and BBT addresses": "오텍스EX의 BBT주소 연동",
	"BBT address of Otex-EX is automatically registered in Blockbet": "오텍스EX의 BBT주소가 블록벳에 자동 등록",
	"Advantages: Secure withdrawal convenience with one click": "장점 : 원클릭으로 출금 편리성 확보",
	"Conditions: Install and sign up for PayBanC": "조건 : PayBanC 설치 및 가입하기",
	"Google Play Store": "구글 플레이스토어",
	"After linking is complete, linking subscriptions are not created again.": "연동완료 후 연동가입은 다시 생성되지 않습니다.",
	"Enter Otex EX email ID": "오텍스EX 이메일 아이디 입력",
	"Enter Otex EX password": "오텍스EX 비밀번호 입력",
	"Cancel": "취소",
	"Thank you.<br><br>Within one hour of applying for conversion Tokens to the BBT account It will be sent.": "감사합니다.<br><br>전환신청 후 최대 1시간 이내 회원님의 BBT주소로 토큰이 전송됩니다.",
	"<b>Unable to reset</b><br><br>Do you want to set it up?": "<b>재설정 불가</b><br><br>설정하시겠습니까?",
	"Find ID/PW": "ID/PW 찾기",
	"Sign Up":"회원가입",
	"Enter mobile phone number (Please enter the correct information). If the information is different, we will not be responsible for the damage.": "휴대폰 번호를 입력하세요 (정확한 정보를 입력하세요). 정보가 다른 경우 당사는 손해에 대해 책임을 지지 않습니다.",
	"Copy Address": "주소복사",
    "History": "내역",
    "All Type": "모든 종류",
    "Deposit": "입금",
    "Withdrawal": "출금",
    "All Coin": "모든 코인",
    "Coin": "코인",
    "Amount": "금액",
    "Target": "대상",
    "DateTime": "날짜",
    "Status": "상태",
    "Requested": "요청됨",
    "Completed": "완료됨",
    "Processing": "처리 중",
    "Cancelled": "취소됨",
    "Ask for administrator": "관리자에게 문의",
    "Admin Dashboard": "관리자 대시보드",
    "Total Users": "총 사용자 수",
    "Pending Deposits": "대기 중인 입금",
    "Pending Withdrawals": "대기 중인 출금",
    "Total Transfers": "총 전송 수",
    "Quick Links": "빠른 링크",
    "User Management": "사용자 관리",
    "Token Transfer History": "토큰 전송 내역",
    "Deposit/Withdrawal History": "입출금 내역",
    "Point History": "포인트 내역",
    "Back to Dashboard": "대시보드로 돌아가기",
    "ID": "ID",
    "Name": "이름",
    "Email": "이메일",
    "Level": "레벨",
    "Recommander": "추천인",
    "Store": "스토어",
    "Point": "포인트",
    "Wallet Address": "지갑 주소",
    "Joined Date": "가입일",
    "Sent From": "보낸 사람",
    "From Address": "보낸 주소",
    "Sent To": "받는 사람",
    "To Address": "받는 주소",
    "Amount": "금액",
    "Transaction ID (tid)": "거래 ID (tid)",
    "Status": "상태",
    "Operator": "담당자",
    "Date": "날짜",
    "Type": "타입",
    "User Name": "유저 이름",
    "Deposit": "입금",
    "Withdrawal": "출금",
    "Game": "게임",
    "Odds": "배당률",
    "Requested Point": "요청 포인트",
    "Processed Date": "처리 날짜",
    "Administrator Access Denied": "관리자 권한이 없습니다."
}